12號先罷工證明你決心唔夠

要罷今日就開始
12號太遲了

支持罷工罷市

返多日工你唔會發達
大家一齊返少日 香港就發了

見字請即罷工
熄鬧鐘訓覺

準備出門囗返工

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

咪就係 12號太遲
爭分奪秒

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

推

push